灰色Phantom Trigger PV。。。

アニメ『グリザイア：ファントムトリガー』PV／歌・黒崎真音

出夠dlc未?

主角群係咪全女班？
唔知劇情有冇灰色果實咁正

屌老母 屌個姐仔正

有個有J架。。。🙄

周防天音は淫乱だ～～～

男のベッドで身悶える～～～

Good for you～～～ Good for me～～～

蒔菜